部車粒電擺左太耐完全撻唔著，可以點做?

試過jump starter 都撻唔著
有冇汽車電池充電器可以買?

直接換電啦

姐係我自己去電池鋪買粒電自己換?

Tesla

你有無諗過係第啲問題...

帶粒電去 7-11 同呀姐話要粒一模一樣就得

我真係試過
仲要第一次自己換
一插正負極有花火勁淆
但都成功左 其實係簡單既 最難係抬舊電番屋企咁重

一係就Call車房幫你換

買

可以叫拖車拖你架車去最近電池舖

其實唔難

1.去電池舖買(星期日唔知有冇開)，買之前記得影底型號
2.打電話上門換

截部的士叫佢幫你搭著架車先，再渣去電池舖換

jump starter係指尿袋？
真係乾晒塘嘅話尿袋係唔會撻得著
搵人過江龍插十分鐘再試下
再唔得就搵上門救車啦

但係你係咪肯定係電，唔係其他嘢

乾咗就去7仔買蒸餾水倒入舊電池度
再call的士搭條過江龍著車

俾兩舊水的士佬撻著架車囉的士佬必備過江龍，之後揸去呔鋪電池鋪換電

咪咁大聲講，有次屋邨搵咗幾部都話冇
打上台先有回音

宜家好多尿袋都做到救車，買返個防身啦，之前先救過死電著返車，以後唔洗再怕幾時死電乾電

買過尿袋救過一次之後一直冇用擺撚到壞尿袋舊電

你黑仔

搵電池俠
佢會揸部車過嚟幫你換
收費唔算平
但慳返call車錢

Call的士過江龍啦

其實如果唔係自己車主既DC 司機係唔會有

而家多數車主都租出去唔會自己揸
租人車既, 點會買呢d 野放係度

同埋call 台都末日.. 呢個年代無乜司機上台
除左舊一脫果d DC

大部份淘佬d 救車寶已經攪掂, 唔使過江龍